有冇人成日見到呢個廣告

成日碌碌下見到條有鳩既女

樓主睇開

啋過你

要睇都係睇有鳩既仔